# Sap Addons Barcelona

Este repositorio contiene las dlls de despliegue en **productivo** a los clientes. Además al añadir cambios desde el cliente podremos ver que mejoras/cambios contiene por si se producen incidencias después de la instalación.

Es un repositorio **publico**